林宥嘉 IDOL世界巡迴演唱會 香港站524-525紅館

終於等到香港場消息
5月24、25日 票價980、680、

上次THE GREAT YOGA正到爆
希望今次IDOL搶到靚位啦

唔知有冇優先訂飛呢

今次點都去上次心大心細錯過咗好後悔

好想睇

真係要去 IDOL仲正過TGY十萬倍！！！

$980 $680 同幾多？

同埋幾時咩卡優先？

幾時有得買飛

未見公售消息啊

快啦呱 仲有三個月

Strong post 留名討論

正！！！！

留名

留名！！！好鍾意林宥嘉

上次有冇去

幾時公開售票

留名！ 終於等到了身邊好少朋友鍾意林宥嘉 就算冇人同我去 我都會自己去

上次great yoga 買飛好撚唔順利唔愉快，今次希望唔洗咁麻煩

周圍啲後援團緊

識野 我都試過一條友去神遊

Omg!上次咁啱撞正學校交流團冇睇到 今次一定一定要睇啊

好驚搶唔到飛要買黃牛啊

求入場都唔難搶既
靚位或者平飛就難啲啲姐

留名
打算自己去睇

諗住680算 窮學生冇多幾個錢

680應該ok既 佢好似仲有個平啲價既飛位
不過想講睇過idol 內場或者對正舞台中間位堅爽
睇完就明

今次一定要去！
唔知香港場有無得買台灣場既週邊

對正個啲多數都900？唔知yoga個啲係點set價 但好似正中間多數都中上價

內場就實980
如果佢遠方一層正中位都有機680既
唔知佢會唔會好似小巨蛋咁開晒個長方形再加小舞台

佢啲周邊賣到冇晒貨啦

姐係內場啲舞台效果先靚？

其實唔同既位置會接收到唔同既訊息/效果
(親身體驗兩場台北有感
所以要睇多幾場

但如果你話靚既
我就一直覺得對舞台中間位一定最爽 未必係內場添

真係咁正？上次great yoga已經正到痴左線
今次想睇兩場，但又買左五月上海場

去上海睇咁爽添
不過我諗大陸場會冇左啲歌 eg讓世界毀滅
所以香港場其實必睇 因為應該係最接近台北原汁原味
同埋yoga係香港場都high 睇埋idol就知 佢真係好鍾意香港文化

上次TGY 真係好正~~今次都要入場

我都咁諗，咁啱喺上海先買
希望搶到香港靚位啦

上次去左台北睇

希望用kktix賣優先飛個system順到

坐邊

又要燒錢 但好值

五月尾唔得閒
請問仲出左邊啲場次嘅消息

應該得d大陸場，西安成都上海

成都413
西安420
上海511
香港524 525
合肥706

傳聞下半年仲有高雄場

側 前

好滾動

想衝

幾時出新碟啊

Thanks
唯有寄望下高雄場

有冇聽佢最新個電台訪問
等下啦

無啊講咩架？忙湊b？

唔啦湊b有kiki
佢冇講到好實 不過意思似話歌其實都係晒度
係仲思考緊有咩方式去呈現出黎咁
你睇佢依三年出既單曲都已經夠出專就知

好豐富既訪問聽下

咁香港場有咩心水位

中前

我中意佢今次個意思

做咩唔台北場坐 有得睇小舞台
海外場應該冇左

我都勁鍾意 成個show真係學佢話係一個作品黎
不過認同會比TGY高啲門檻
路人fans未必一開波就好明 但絕對震撼既

lm
逐級變化

Citi clear card

出左啦？

其他citi card有無呢

上年年尾去左台北睇個effcet好撚掂 不過香港應該冇

唔知開唔開得晒成個screen呢

香港站一定會再去

好彩上個sem整左張Citi clear card買到680都心足喇

唔肯定 不過正路有

上次有睇
完全唔難買飛 希望今次都係

終於再黎

訂咗飛

自己一個睇都要去！！

咁快？

strong post lm

已訂+1
又洗咗四千蚊 但好值

唔洗入會嗰D都可以訂?

我特當入咗會

今年個frd飛咗去韓國讀書，得返我一個人去睇

我都一個人睇有冇組團坐埋一齊？

兩次The Great Yoga 同idol 台北場都係一個人睇

你一個人飛台北睇？

有人一齊high會開心啲

係
順便當旅行

咁你好強喎 我可以一個人係香港睇
飛台北真係要有人一齊

Lm

放心啦 一個人睇都好ok

咪同上面組隊啦

旅行慣左獨遊

我係睇完idol順便係台灣跨年 好正

我都係喎
不過今年跨年果幾日落雨好"呢hea" ,去唔得邊度

所以跟歌迷會買會唔會好啲
同埋好苦惱24定25好

我都苦惱緊買680 定980

但巴打你點訂飛？

睇晒兩場980

可能有fd一齊所以都跨得好開心

冇呀諗住等佢官方release 上網買

好多人一齊淋住微微雨倒數好爽

LM

已訂飛
好期待
上次the great yoga睇左深圳同香港場
Effect正到

有性趣
不過仲諗緊睇幾錢

窮學生啊尾場會唔會正啲

又冇咩分別 不過觀眾氣氛係high啲既
仲有堆睇完第一場再入場既fans

想問會唔會搶飛搶得好緊要 第一次聽 驚搶唔到

記憶中上次好似係平飛有人炒, 貴飛有人蝕放

平飛唔多要搶 貴飛就靚位有炒 中間飛就好買啲
不過上次之後記得好多人都話下次一定要睇貴啲點點點架

諗住有山頂睇山頂算 但山頂飛好難搶

頂睇唔到 等澳門場

上次睇中間 今日想睇貴飛

我第一次呀諗住睇星期六嗰場

無呀， 我諗緊如果一齊去， 可以一齊係fans club到訂飛

冇入呀但可以一齊

今次一定要去曬兩場
上次喺台灣好正

上次真係好正 我今年都可能一個人睇

真 睇完台灣都要再睇

希望今次啲周邊同上次唔一樣啦

唔知佢會唔會好似TGY咁出新野
不過台北啲周邊都好得
雖然想佢再出長條毛巾

如果香港場都有蜉蝣就好啦

一條友揮手區

Idol成個舖排都好正 希望買飛順利

好想去 不在香港

而家都唔知點
又驚公開發售買唔到
經後援買又驚位唔靚

利申：無錢 買680好驚最後做山頂的朋友

可以一齊睇

無錢 想睇最平個種 係咪好難坐到正面台？
咁我應該入後援會定公開售票個時買？

平時D演唱會最平果種都唔多飛
點解你會覺得唔多飛 仲要係正面台會拎黎比你

想去但係無人陪

因為我上次買到正面

你上次已經用左成世人既運

呢度一個 原來咁多人身邊都無朋友欣賞yoga

台北最遠正面都係中間價位黎 仲要效果其實好正
如果香港場都一樣就唔會係最平
你要平飛就自己買啦 後援冇得團

其實依十年真係睇住佢由細場開到大場架啦
係現實生活中少講啲 可能yoga fans都係低調友

我由神遊開始睇 已經習慣左佢黎親開show都會入場支持 但唔知點解咁多年黎身邊d朋友都係對yoga無特別興趣 明明咁正

希望買到哂25 26

台北場d 周邊好多好吸引但諗落買返黎好似唔多等使
最後買左個電話個座算

上次買咗件hoodies 但m碼都已經好大件件

岩岩開左歌迷會acc, 放工去入數先

巴打係邊到搵？ 我見fb個樂迷會截左止

第2輪同第一輪有咩分別？？

歌迷會跟入數時間分位
第一輪同第二輪既area又可能唔同咁

幾時有公售

真係好大件 點解大家著到出街
但真係好靚 證件帶都好爽

一場980一場480

冇錢680 有錢980

件衫粉色男仔著會唔會有d gay

+1 就算識到新圈子 都係搵唔到
我地呢到組團去睇算啦

我就係我圈子唯一會去睇yoga con既人
好在之後都係網上識到唔少yoga fd

唔會 成個con啲仔同你一齊著

本身我嘅圈子都得我一個鍾意宥嘉

但因為我成日吹奏宥嘉搞到越來越多人鍾意宥嘉

演唱會嗰時希望唔會熱到著唔到件hoodies

我覺得5月唔得

有冇人之前跟歌迷會買過 知唔知d位點 依家心大心細唔知等優先好定跟歌迷會買好

申請咗做會員但仲未有回覆

而家睇返佢d表演

同神遊比真係好大成長

每次睇yoga live都會發現佢比上一次又勁左

睇過佢3次live performance

九展雜錦show concertyy 神遊

進步到去神遊都仲係嫌佢好飄唔係好穩

近年真係丁出血

睇足佢咁多年啲巡演仲大對比 出返黎TGY之後真係正爆
成日都覺得睇過佢con既人一定會愛上佢
所以想多啲人聽到

由星光大道開始睇yoga
覺得佢唱live 好似過山車咁
啱啱比完賽出嚟唱live 好正
跟住一段長時間個感覺好似hea 唱咁
到近呢一兩年又上番去

今年一定要睇到

個段時間唔係hea 係個人勁冇自信 覺得冇人地咁勁
個一兩年佢出親黎個人都係冇神氣架
好在之後終於醒左仲係咁升lv 冇跟錯人啦

你等floor plan公售？

想買尾場
但又驚太好睇想睇多場

係咪仲未出消息公開發售

出左啦

《林宥嘉idol世界巡迴演唱會－香港站》於5月24及25日在紅館舉行，門票分$980、$680和$380，3月4日起Citi指定信用卡優先訂票，3月8日起城市售票網公開發售。

Citi信用卡客戶優先購票：
日期：Citi Clear Card – 2019年3月4至6日
其他Citi信用卡 – 2019年3月5至6日
購票熱線：3761 6515(上午10時至晚上8時)
網上購票：

公開發售：
日期：2019年3月8日起
網上購票：
購票熱線：2111 5999

有無人可以同我睇啊
無fd好迷yoga

我都係 又未收到email

有冇人有信用卡優先？

仲未搵到有人陪睇 不過一定買兩張先

你有？一齊

上次方大同優先都搶唔到

有無人可以同我睇
不過我無信用卡優先

搶得慢？我之前都自己搶ok
係今次冇卡

點解成日都係clear呢張廢卡

Yoga 3月又有新歌出 係台劇主題曲

專登唔CUT呢張廢卡卜演唱會

我有諗過依家申請趕唔趕得切

3月4 趕唔切啦

睇980？

諗緊

980可以together
你諗好先啦

係咪未有floor plan

未見 可能優先之後先出

飛已訂
最期待係同台北場唔知有咩分別
同埋冇得著idol hoodie 點算。。

未必有唔同 我覺得idol已經有一個好完整既樣貌
最多係到時觀眾high爆叫encore

不過都係等公售揀下位

我唔跟訂都係為左揀位 如果真係有小舞台呢

但優先都無得揀播, 除非優先搶定一場先
小舞台即係點? 凸出黎?

980可唔可以一齊睇 但我都無card

唔驚搶唔到咩

我就係一場優先 一場公售
你睇下台北片就明 爽爆

驚就一世都睇唔到靚位架啦
之前都成功

你份人就係太有自信

Btw我個fd搵到卡訂啦

一次最多買幾多張

未見到 不過應該唔太限？
你聽我睇980冇後悔

無卡訂唔到優先點算

正呀

普通citi遲一日姐, 一齊反對廢卡clear

第二日都應該搶到好位既

我連普通citi卡都無 點算好

我都係

我有clear卡播
如果無限可以幫大家搶埋播

普通citi應該會有fd借到掛?
我有卡都可以幫手

應該唔會無限掛 多數4-6張

搶飛時間返緊工都要叫個fd幫手
唔係都幫你地搶埋

歌迷會原來提早截止左

咁我係咪應該搶多個連位

你一係依家組團啦

前年睇咗一場 今次要睇哂兩場

有無人同我一樣想睇480尾場

我留tg比你好無啊

來互相傷害啊

有無人有興趣一齊睇25號

好想現場聽多次早開的晚霞

tg:qazwdxefc

冇480 有380咋喎

無出新碟，無乜意慾睇
The great yoga睇咗香港同澳門場

一開頭我都咁諗 岩岩開完仲有咩睇 點知
同埋TGY冇咩唱到今日營業中隻碟
今次IDOL就唱左勁多

冇citi 卡
唔通要射波去買飛
屌那媽撞正同女朋友d 紀念日，買唔到飛跪玻璃都唔掂

呢家第一日冇得排隊買，第一日公售要靠命運撞入城網

前兩次yoga 演唱會都有去
今次準備買980

好驚買唔到飛

想睇980
諗住睇邊日

有一日會同朋友去睇380

TGY都好多今日營業中既歌喎

你太知道 害一個人怎樣害一生
你在他乾淨無菌主題樂園 加進了宥嘉

一點點想像你的臉

想要手牽手一起回家

我都係 一日同朋友睇380
一日仲未搵到人同我睇980

組團？
定你就係我朋友

但我同佢等緊優先未定邊日睇
不過我自己想尾場睇980

我睇頭場980

買咗？

未 叫fd幫手citi卡買

優先買係會寄張飛比你 定係可以自己去拎？

走堂搶飛

11頁 yoga幾時喺連登咁紅 雖然係好事

好似不嬲都唔錯
反而出左連登唔知係邊度見到咁多fans

idol台北場都見到唔少香港fans

終於搵到frd幫手買飛

係啊 周圍都有廣東話

諗多左
紅館點會做到小舞台同果啲effect
但香港場一定會有壞與更壞先

好在台北睇左
想佢encore多幾首

佢家陣愈黎愈靚仔

無錯, j死我了

好靚仔呀
希望搶到前排位

+1 好想佢坐係我面前唱歌

戒緊j架

點解可以咁正
就咁睇都差啲流馬尿

正到仆街 有少少後悔無去台北睇

我想講 睇現場係正過依段片十萬倍！！
費事爆啲細節位 但現場加埋觀眾氣氛所有野真係一流

好想聽晚就係5月24

真係好應該去台北睇一次
上次The Great Yoga我睇咗台北旗艦場
啲舞台效果真係好好J

題外話一問
有無人同我一樣好鍾意勉強幸福 不過上YouTube搵都係得1 2個live⋯⋯好想聽一次live

我
個時出都未到好鍾意 依兩年突然好愛上

第一次買飛 想問下優先場係咪3月4去番cityline網就可以搶飛?

岩岩上去睇見仲未有

原來每次最多買六張 有無清可以幫手買埋

你買咁多張做咩

我對上一次睇係口的形狀喇......
仲未當兵，仲未生bb

今次點都要買到飛

係 應該未出姐

唔係呀 如果有人買唔晒六張 可唔可以幫我買埋

留個tg? 普通卡啱既話幫你chok下

有無人可以幫我買一張

必去

幾時公開發售？

3月4 citi
3月8

唱到成pat屎咁都有人吹奏....

上次睇有條支那妹係隔離跟住唱屌佢老味

呢個髮型好襯佢

仲未show出黎既?

大家唔好同我爭飛

等多幾日啦

wow 怎麼美妙的生活

有冇人有quota可以幫手買兩張

是愛情說謊啦幹你娘

有無人可以幫手買2張980啊 無citi卡

有無人有興趣一齊睇$380 邊日都得

有無人可以幫手買兩張380

點搞架。。。 聽日預售而家都未有floor plan

優先訂不嬲都冇喎

即係優先都係random揀位架？

不嬲都係
仲要開show前14日先有飛知道坐邊到

真係第一次買喎你
優先搶到入去都叻啦

有無人可幫手買兩張

Yoga出po啦

你有冇citi卡可以優先預訂？
我兩日是但一日都得

有冇師兄睇過佢以前係香港嘅演唱會
想知啲飛難唔難買
我本身冇信用卡 好驚3月8會買唔到

「亞洲萬里通」呈獻 林宥嘉idol世界巡迴演唱會- 香港站
日期: 2019年5月24至25日
時間: 8:15pm
地點:紅磡香港體育館
票價: HK$980, HK$680, HK$380

Citi信用卡客戶優先購票:
優先購票日期:
Citi Clear Card – 2019年3月4至6日
其他Citi信用卡 – 2019年3月5至6日
優先購票方式: (852) 3761 6515(上午10時至晚上8時)
網上購票
2019年3月4日上午10時至晚上11時59分
2019年3月5日上午10時至2019年3月6日晚上11時59分

公開發售:
公開發售日期: 2019年3月8日起
網上購票:
信用卡購票熱線: 2111 5999
售票處: 城市售票網
票務查詢: 3761 6661
節目查詢: 2905 8134

出道10周年的台灣歌手林宥嘉，宣布今年5月24及25日空降香港紅館，舉行「亞洲萬里通」呈獻「林宥嘉idol世界巡迴演唱會- 香港站」。對於今次巡唱命名為「idol 」，林宥嘉解說：「因為出道唱歌當歌手，越唱越多年之後，真的會有一個想法，就是我想成為愛我的人，就是歌迷們心中真正的偶像。可是這個偶像的定義我覺得不止是在我在舞台上的表現，其實希望是離開鎂光燈外的生活，我也希望可以成為他們的偶像。我後來發現我很喜歡自己的一點就是除了很努力工作以外我也很認真很用心的在經營我自己的人生，不管是成家立業啊然後甚至有一個很可愛的孩子，然後甚至比如說我去當兵等等。我當然也沒有很偉大的說好像我做這些事情是為了歌迷，其實是為了我自己，但是我希望每個支持我的歌迷在他們的生活上如果遇到一些人生課題，有困難的時候他們也可以想到：『我喜歡的歌手林宥嘉他也是一樣，很認真的在過他的人生。』我希望可以成為他們的勇氣，成為他們真正的IDOL這樣子。所以這次我想用我這個作品這個演唱會我的音樂去詮釋我認為什麼是真正的『IDOL』。」

入場既 前幾次都叫買到
但今次好似見話歌迷會都爆晒數
好難預測啊

上一次睇已經係08年既事終於等到今次
希望買到飛

看不透
不過上次TGY確實吸左好多路人入坑話再睇

岩岩睇FB見歌迷會寫「下次直接開3場, 好不好?! #管理員表示搞你的票搞得好累」
睇黎唔似有加場

啦啦 依句有啲野架
下次直接開 同今次簡接開 都係開啊
再睇埋yoga講句野 目前只有

不過都係吹下 我估都係兩場架啦

岩岩先見到 原來歌迷會爆到要cut單

大家自己衡量啦

聽日搶飛啦大家

好似無咩人買680既

識睇肯定睇980 冇錢就搶380
對於我黎講 680係買唔到380/980先會考慮既價位

我都係咁話！

980有咩唔同 諗住買380

好難講要自己感受
你買一次980你就永遠返唔到上山頂架啦

坐最前係唔同既
但係980坐到第5排打後真係不了

我窮，買380算
希望搶到啦😂😂😂
Ps 1個人睇，搶到就讓d飛出黎

下 我反而唔會坐頭 坐咁前其實咩都睇唔到
識坐肯定第5排打後
除非你真係想睇「林宥嘉」個人啦
咁我寧願叫你坐一樓最旁邊近台位

睇下聽日搶唔搶到飛先
見到你地講到咁多人搶

TGY 果時 d yellow cow 要蝕放架wo
我諗淨係歌迷先睇咋。。所以試下公開搶飛算。。預訂d 位好西下

聽日應該好搶啲呱 好似冇咩人有卡

你講信用卡定歌迷會？
我以前信用卡訂都幾好

信用卡 上次aeg 預訂 個位都算後

印象中唔前 不過次次好彩睇正中間

上次睇380 今次想睇980

有普通咭

希望聽日買到啦 毒撚自己一個去睇

有無女仔一齊去睇啊
身邊都無咩人聽開佢既歌
但無citi bank 卡
唔知之後搶唔搶到

準備好 980

如果到時有巴打唔要嘅飛跪求讓畀我
靠佢嚟追返個女朋友
3月8號希望搶到飛

其實宥嘉坐後少少有著數
啲舞台效果坐後少少睇先好丁
上次睇TGY坐中價位啲投影好撚正

有冇人有興趣一齊睇 自己一個好奇怪

大把人都一個人去睇啦

上次我去台灣都係一個人睇反而更加投入

有無人可以幫手買兩張980呀
tg我：

係今次坐後啲都正

呢個concert啲編曲好重口味

點解到而家都仲未有條link

咁啱嘅 上次去台北睇TGY都係一丁友
嗰陣手痕㩒到張NT3200靚位飛
見有假自己去咗順便去埋旅行

我有 我睇380尾場 你得唔得

5月25？ 我得啊

點樣聯絡你？

比你tg 我

你畀我得唔得

如果有普通citi卡680搏唔搏得過

cityline個網仲未見到有既

第一次買飛 想問下係邊度搵到依條link?

Citi clear card好似好少人有 會唔會好搶啲

呢張公廁卡黎架喎，都唔駛要求咁濟

好緊張... 想兩日睇曬

有無巴打可以幫手買一張980

唔該邊度有得睇歌單

巴打們知唔知個floor plan幾時會announce?
心大心細緊980定680好，想睇到多啲visual effect

公售先出

成全 佢唱live真心正到....

頂呢個鐘數已經入唔到

半個鐘前已經入唔到

要load一陣先入到 好不安

一時時

尚算暢順

會唔會連續三日都買唔到 我次次買飛都勁冇運

Yoga應該未至於呱

已經入唔到了

優先場啲位係咪通常好衰？

點解入完搵唔到位買

因為未夠鐘

係咪十點開始？

Yup

想買到380 冇咁多錢買980

好似上面有巴打講話係

等我都入去塞爆個server

用英文版入，會容易d

屌cityline仲要提埋我仲有十分鐘開售

我用公司個server都算易入，不過對yoga興趣唔大

應該自己save條link不停入定用佢個retry會好啲

諗緊買680定380好如果入到的話

入唔到

其實真係睇運
上次jj我坐第一行

我諗過左一陣就會易入架啦 有成日喎 唔使咁膽心

你個名

980應該等公售定而家買

680啦 俾得唔差個300蚊 同埋山頂好睇運 如果側邊死魚/識得幾首歌好無癮

同埋仲有聽日同後日 不過都真係驚380會比人買哂

其實係 俾貴啲係想隔離個個都high啲而唔係禁手機

now

準備啦各位

係十點先入到定太多人入
入極都唔得

其實頭先都入到架啦

其實早啲入定好啲 而家個個都等就好爆

10點啦！

15分鐘前已經入唔到
其實yoga 喺香港爆唔爆

我屌明明已經去到揀飛個位佢同我log in unsuccessful

買完

屌好撚嬲 次次買飛都係咁

廢卡都咁難入，聽日點算

會唔會派唔連位咁狗架？

點搞。。

尾場380

會

咪就係 citi card算少人有

瘋狂retry

屌你老尾

唉屌次次買飛都勁冇運

次次citiline都買唔到

買到6張！

放？

所有網上購票連結正由其他顧客使用中， 請按以下"重試"鍵再嘗試。
感謝您的耐心等待。

依家係咪唔會入到

仲未入到

Help please

要留tg仲有15 mins

10:05買到

有冇人可以幫手買尾場680兩張

要歌張680/380 唔該

無卡, 純粹入去玩玩

10:10已經揀唔到

有冇買多左尾場 380 可以換尾場680

380x3 thank you so much

25/5

入到但無卡，有冇人唔怕資料外洩留個tg

有無人可以幫我買2張尾場380 好想睇

唔該唔該!!

依家都未入到係咪走得

應該得好少380

680x3 thx!!!

25/6!

半個鐘都唔得我走先

Shit 聽日會唔會有

我唔貪心 想買一張980咋

買到24/5 $980x6
好好彩

680? 同一日

入到

有冇好心人幫手買兩張680 or 980

想要25 680

點樣搞 入極入唔到

已經買咗

想要兩張980

我要380咋屌你老母

係咪係禁f5 就得

想要380 入極都入唔到

係啊 瘋狂㩒啦

想要任何一場嘅380

有冇人有卡

380*3 邊日都得

想要24號嘅380

買咗380
本身兩部電腦各撳到十二張
但係同兩個朋友睇 放返出嚟算喇

買錯左24號$680x2
放/換25號$680x2

幾號？想要25

想問訂到係咪會有email?
訂左過左數 但冇收到確認

有冇人要幫手買，留tg

想要兩張

2分鐘前買到 25號380完全揀唔到 最後買左680

我意思係話清咗購物車
我買咗三張咋

我入到
有無人要幫手？
留日子價錢同tg比我！快

係咪有機會唔連位？

有收到email

想要！

唔該幫我買2張尾場680/380 ！

有意啊！

冇收到email 但過左數 咁係得唔得 好驚
有冇過往往例

25 980 or 680 2ppl plsss

想買兩張980 25號

24號380兩張

收到email

有24號680x4
25號680x2
原價加手續費

tg?

是但一場380!!!

25 2張680
唔該晒

Want!

知唔知位置

有一張24/5 $380多

比我入番次ok?

買到了
買哂24/25號

尾場3張？

買左6張25號$680，仲有得賣..各位加油

尾場380三張感謝

我都係咁

尾場三張380

求24號任何價位

尾場兩張 thanks

兩張

無奈

應該冇事掛 錢都扣埋

👌

買咗6張24號980 多咗3張 收少許手續費

有無巴打放早場 380 x2

Same 頭先直頭係去到揀價錢 一揀完就同我彈番出去dklm

有冇人放25號380/680?

求任何一日380 3張

入都入唔到 屌

求下你，唔該兩張380

你都入過下 我入都入唔到

想要24號兩張380

有冇人放380

唔知....

想要980一張 任何一場

灰左 唔知叫買唔買到

求任何一日380 2張

咩日子都得

買完 各位巴打加油

有無人有多兩張25號380

你信用卡有無顯示交易通知

有收到過左數

想要25號 兩張$380

想要3張啊

係咪用gmail，成日都收唔到架

想要一張

臨門一腳先買唔到仲攞命 次次買飛都係咁

唉 屌 入到未

屌

380一張都無曬了

我朋友有24/5 $980多咗
有意就tg我

10:01加380都加唔到

求380/680三張 是但一日都得

咁應該會收到email
巴打你等多陣啦

打完sms信用卡過數個no. 就俾佢彈返出黎
但數係過左了

好啦

反而想知係咪拎到飛先知咩位

有email收嘅話 應該會比埋座位資料？

我要買到25號先放呀

幾次都係用呢氣link 入
大家加油 唔好放棄買齊2場380

得個B字

本po僅供交流 提防一切陷阱

想要 24 號 2 張 380

Seat no. will be indicated on official ticket

大家聽日加油

想要2張

今日冇哂？

25號980已經寫住limited

想要380 一張
25號

我屌

我要24昨 快點比我入

我都而家呢一刻都仲入到
如果大家唔介意留低信用卡資料我可以幫手買

收任何一張380

其他賣哂未？

買到

24號380 limited

10:17買到25號680兩張，好感動

買多左四張680 24/5 只收正價加手續費加郵費 希望幫得就幫
留tg會聯絡

想要25號 680 2張

入到買唔到 話正在有其他顧客選取，未能提供

入係到入 乜7都揀唔到 on9

有冇咁勁啊 林宥嘉係香港幾時咁多fans

想要24號380兩張

巴打試多幾次就得 加油

好鍾意聽李友廷嘅誰

入都入唔撚到呀屌

入到先算 半個鐘都入唔到就多數都唔得

The great Yoga 好似唔係爆滿，今次咁多人？

我都係 屌一次都無入到過

呢兩年又紅左，加埋有北水

用巴打你方法即刻得！thanks！

380/680三張 是但一日

24/5 FRI 680 X2 仲有10 分鐘 checkout 有意留telegram

試咗10分鐘啦

三張plzzzzz

十點試撚到而家都入唔撚到已經用兩部電腦都唔撚得

搶左6張 24號 980
佢寫住STAN 係咩意思

巴打我都係

25號全部位置limited

大陸狗係重點

全都冇了

有冇人有咭未買到？留tg

standard ah

25號所有價位少量

屌我買一張姐點解要咁對我

stan即係公售買既

Btw我用電腦一路試都未入到過，最後用電話LTE入到，希望未買到嘅快啲買到！

收唔到otp....

冇人要我就收皮

24 980 680 仲有
未係limited

想要兩張680 邊日都得

有無人都係咁俾緊錢 收唔到 one time password...

有15分鐘, 放2張24號$680有冇人要?

24,25號380雖然未正式售罄，但都比人hold哂。兩場剩下680,980

有冇380有多。。 毒撚自己睇only

尾場賣晒

有d位雖然未寫limited 但比人hold咗 揀唔到

入到，有無人要？

我都係 電話用data反而買到

禁到25 680兩張
有無人要？

入到都撳唔到飛

誰真係 老師其他歌都好好聽，但香港冇乜同好

我

Hold 左兩張 24號 $980 兩連，得返十分鐘，唔怕比信用卡我既就留TG

25少量980都買唔到

有無人邊日都得幫手2張 380？

入完又彈番出去⋯

買左40張

公開發售仲會唔會有飛?

收380 680 兩張 任何日子

Added

按到24號980兩張，有無人要

求兩張$380任何日子

你預咗個表，應該係黑洞

收2張380 524

24 號得返680未limited

有無人可以放25號980兩張

25號兩張680，有咭留tg

收一張 25號980

我有，有意tg

收380 兩張 任何日子

連入左兩次，成功買到25號680
放25號980兩張，有意tg

380/680 是但一日 三張

想要兩張25號

[member]有無人有2張25號380/680 [/member］

想要2張380🙏🏻

禁到24號980兩張，有無人要

求三張680，任何日子都得

收兩張24號
Tg: wsc000

屌唯有公售再搶

禁到24號680 980各兩張，有無人要

聽日仲有飛優先
8號公開發售
仲有機會

有 tg?

680

岩岩入到去但無卡
唯有等公售

投降喇戇鳩架

25號 680 兩張
有無人未買到？

Sorry想問無論係優先定公開買票，係咪都係入到網站先搶位置？冇搶飛經驗，有冇絲打巴打教教

想要25號 980x2
有無人放

放24號 1張980
同1張680
手多買多左

入到 有冇人要飛？可幫買

收兩張380

優先只係揀日子價錢, 收到現票先知咩位
公售揀完日子價錢會即時派位即時睇到

㩒咗成粒鐘 登入咗2次終於買到

買到兩張980

收兩張 380 or 680

過左數 但收唔到email 再禁入去睇交易記錄又冇
係咪姐係買唔到？？

求2/3 380飛

24/25號 兩張680/980

放呀

有冇巴打幫手訂飛

25/5 2張680
有冇人要？

有冇入security code?

有

買到2張

我我我

我都未有交易紀錄 但好快收到email 可以再等下先

搏鬥左個幾鐘終於買到張25 980

跪求

收25號飛X2

有冇人放680兩張 25/5

入到了 仲有25號少量980 同680

Sorry 係24

真的嗎
因為入完個code之後就彈左出黎
所以冇email冇記錄 但手機收到過左數

跪求24號： 380x2
25號 ： 680 x2 / 980 x2

有冇seating map

求飛
24/5 $380x1
25/5 $680 or 980 x2

無citi card
等公開發售搶

收兩張980
咩日子都得 680都照要

求一張380

買多左2張24號$680唔知有冇人想要
如果有人想要麻煩留tg

大家仲有公售呀

本po僅供交流 提防一切陷阱
切勿胡亂過數或洩露個人資料

我想問之後再買個啲都係得番少量？

彈左的，過兩日會退返數比你

幾易load到入去 但冇卡

會refill

收兩張680

得兩場點refill?

而家易入左，但入到去撳唔到

但我頭先再買又話失敗
因為第一次就買左6張....
咁姐係都唔成功？
算 聽日再買

收3張680/380

680 兩場都撳到 可惜有CitiBank既同事張Card唔係Clear Card 等聽日

垃圾

25號 380已滿

有冇人知大概幾時會收到飛

5月初，5月3/5月10

失敗應該唔夠limit
第一次手佢hold左你limit

優先係點派位
會唔會抽中頭幾行啲靚位？

買多左2張24號$680 原價放

有一區俾cityline，後住一行一行跟訂購次序分飛

圖呢
咁辛苦先禁2張 你買40張

你諗多咗 一定係偏西位，但你呢家唔買，公售一定入唔到個網

好似唔難入 但問題係張卡
無卡都入左去幾次試撞

岩岩撳左兩張680
無得睇位，都係靠彩數

收兩張380 24號25號都得😭

會即時收到cinfirmation email

記得TGY 優先訂購買980
派位派左個側田位黎，全晚睇到個頭好累

入唔難 難在係佢show到飛
同有卡 今次唔知係咪一張卡只限買一次
上次鄭中基好似限買

上次係AEG，AEG專出垃圾位

24 25號都仲撳到980 x2 留Tg

380無哂lu

收兩張 680 邊場都得

啱啱入到先發現冇帶張信用卡........

好睇彩數，口的形狀個次係正面台字母位
同樣地都試過13-19果d位 好垃圾

Cityline 好多靚位
Aeg 試過頭幾分鐘入都係垃圾位
D靚位都唔知比班友拎左去邊

收兩張 $380 兩場都可以
㩒咗成個半鐘都唔得然後full埋

所以會唔會有靚位

仲㩒到25號兩張680

好期待今次

上面有巴打話靚位

聽日先買到飛希望買到位又唔差啦

放2張25號 既680
有意Tg

今日賣晒的話 聽日應該都唔會有的
根據上次JJ

買左2張$680發覺冇人同我睇
想放左佢買張$980

放兩張680

放980x2
價高者得

其實今日都係380難買, 680/980都算ok,
提提大家唔洗咁急買黃牛

唔知聽日嗰batch有幾多張呢

citi bank好冷門呀大佬
仲要指定Clear Card
應該有希望既
以往買Yoga既飛都係易買Level (比起五月天周董

求25 2張980

我十點買飛 同我十一點買飛
有冇影響分位？

賣一張 24/5 980

有冇ching 有飛
日子冇所謂 收2張680

有冇人可以放兩張24號680
tg: catcatss

咁冷門啲卡
啲飛都去得算快

380未公售都比人清晒？ 680會唔會到時都無

放心 優先係一堆飛 公售又另一堆
公售仲有得搶靚位既 仲可以自己禁添

收2張 680飛 不限日子

其實兩場夾埋有幾多位？見預售都賣咗咁多多

買左680 2張 會唔會唔連位？見佢個email寫分到唔連位既飛都要硬食

有冇Sitting plan？
380係咪得好少位？好似好難買

放兩張24號680

公售先有sitting plan
應該係好多人買380同埋今日只係賣一部分嘅飛所以好難買

我hold左24號兩張680
3分鐘後放返出後 朋友臨時唔要
你地要既可以搶我果兩張

啱啱12:13PM 24/5 仲可以一次買到5張680
So lucky

搶唔到 希望公開買到4張

幫朋友搶左24號兩張$980
想睇下有冇巴絲有2張$680補差價換

你放唔放啊

想知座位表

求25號 兩張連位$980

sorry呀 個朋友都睇
佢話換唔到就照要

另外想問下有冇巴絲知道
如果兩張飛分開左放購物車
但同一張單比 會係連定分開坐

求放2張980連位 最好25號 24號都ok

一張一張咁加入購物車？
咁應該分開坐

諗緊公開售票先買好冇 有得揀位 但又驚搶唔到飛

另一張可以益我

求2張5月25 980
果日小妹生日 真係好想睇偶像演唱會度過
冇citi bank今日買唔到

感激各位

8號公售再試,唔得先求飛啦,依家預售都冇人有實飛,陣間又叫你落訂之類

連埋

跪求525 任何價錢2張 忠實粉絲禁左好耐都禁唔到
死而無憾

公售係URBTIX
次次搶都好撚燥 自己諗

收飛2張
咩位都得

你預售都係無買？

聽日會唔會仲有飛？

岩岩睇仲有

希望聽日10點仲訂到

買唔到

想睇 唔係香港

推

而家仲有24號680，剛剛禁到。未買快d去買

Cityline官網

買錯左24號680
本身想買25號
有冇人可以換? 有2張

我要980啊

1000x2

已買

我唔信聽日買唔到

等多15分鐘睇下有冇人叫價
冇就$1000/張賣比你

24/25?

25

$1050 1張

1070

又話15分鐘既

1070.5

有人叫價嘛

最少$20

炒乜撚野啊仆街我求奇㩒都有$980X2啦 巴絲們自己試多幾次啦 唔好比炒飛撚得逞

我都想求奇噤都有啊

放兩張 24號 680
有意請tg

我一邊上堂一邊㩒都有9個字左右

而家浄番少量680咋

加油啊紅館見

我買多左2張630 原價可以讓

680 打錯

真係??連住？

連位我要呀

係 因為我見入到2次就買多左
但我要睇下我朋友要唔要先 唔要我原價放番

好啊 等你

我想問會唔會留啲飛比公開發售
定係信用卡果班買晒就冇

睇嚟巴打冇睇過演唱會

咁請問可唔可以解答下

平時睇到嘅座位表黑曬咪就係留咗俾呢啲優先訂又好sponsor 又好
不過一定要留位for 公售

謝謝解答

仲未有飛揮手區

有冇巴絲係打算一個人睇

希望聽日可以搶到

你入唔到咩？

我打算頭場自己一個去睇

想要張 24/5 $380

有無巴打讓一張

我都想睇哂兩場

依家禁入去得返晒680

淨係搶到680 一個人680

入唔到呀 原本有巴打放俾我 但最後佢朋友話要

我仲諗緊頭場睇680定980好

而家官網仲有24號680，快d去買啦

慘得過我入到 但最後冇收到email 購票失敗
唔使灰心 聽日再搶過！！！！

24號仲有680 喎 啱啱買咗兩張 都唔係好難入姐

兩日都仲有少量680

25號都hold哂，有都得1張選

我要搶公售靚位！！一定係咁所以先買唔到

公售好難搶應該。信用卡留一批，主辦留一批，贊助商留一批，歌迷會留一批，應該都所剩無己。除非加場

一定要夠個比例 實有既 少姐 都係高難度架啦
依一刻好想打爆張卡
失敗左之後hold起左個限額 搞到我再入到都買唔到

點解今次咁勁 優先第一日都就爆到個po

好想宥嘉bb多啲人識欣賞
但又怕多咗人同我搶飛

上次好似都推咗幾個po
睇唔到等大家包膠

已經係啦....幾年前前幾日買都仲搵到原價飛

頭場我應該等公開發售有座位表先買

自己一個去睇梗係要搶靚位好好享受啦

一個人易啦 你第二場買左？

係多人買380
其他票價唔算搶手

仲未呀 我朋友話要睇980

搵張980俾我

等公售？

有冇巴打放原價680@2
邊場都冇所謂
我只係想睇

我睇下聽日搶唔搶到先

我朋友話只要係980 咩位都得

10:01分check out 980 唔知會派咩位呢

有無人而家買到 我禁實都買唔到。。。

聽日其他citibank card仲有冇機會

其實等有諗應該同今日個堆一樣

等你滙報

都係既 優先都冇得揀
所以覺得台北賣飛好 真係靠自己手力禁返黎

今次演唱會係咪比上次搶手？
上次演唱會去琴行買過 易買

今朝十點五十幾分成功買到兩張尾場$380

希望其他巴絲打們聽日都撳到飛 一齊紅館見

依家好似第一日得網上賣飛

可能又多左海外飯黎香港睇
香港場應該算係台北高雄之後既首選

估唔到你睇唔到

會唔會有溫習歌單
做左佢fans冇耐 好多冷門歌都唔識
但識晒熱門
如果有嘉賓希望中老蕭

原來你改咗名
睇唔到呀唉 仲諗住冇咁快開

台灣買飛個server好過香港多多聲

一入就買到又唔洗等

去台灣幾次都原價搶到勁靚位

好慘希望你之後追返台灣場啦
但年底又有軒仔乜乜乜

kkbox 有歌單
我由星光聽到睇完神遊concert 之後有d 忘記左yoga
但呢期睇聲王之王
最終心郁郁都係睇

miss yoga慘過軒仔呀 年尾應該睇到嘅

我明你 我由神秘嘉賓開始追
到美妙生活之後都有啲忘記左佢
本身冇諗住睇神遊 到臨開show個星期都係買左張飛入場
之後就沉到依家啦

一丁友揮手區
有無人同睇星期五524

上次睇都冇嘉賓
希望今次都冇
我想全程都係宥嘉

已買 24號680

有啊

+1 唔想有嘉賓

等陣有無人可以幫手禁多2張380？
我怕入唔到

Here 一條友睇

今日clear card係咪都買到

係啦 所有都得既

你地睇咩價位，可以一齊順便chok埋

買飛要填姓名同收件地址
收件人同信用卡持有人唔同
咁姓名嗰到係填收件人
因為佢係無得填信用卡持有人姓名

已經開始入唔到

矌工都要買到

收380/680
邊日都得
一張兩張都得 有既留tg

收件人填邊個都無所謂啦
地址岩就得
掛號依家改左跟地址, 唔係收件人都唔洗對身份證

980 最好啦

今日係咪都好多人搶？

依家已經要不斷refresh

咁快入有咩用
夠鐘都會彈返出去

當年見黃耀明出黎真係diu 一聲

林宥嘉 IDOL世界巡迴演唱會 香港站 524-525紅館(2)

開定新po先 唔係一陣冇左影

有15分鐘slot

依家冇架啦

請問而家入定先，到10點係咪要refresh先有得買？

好緊張

由於節目正在更新...嘟嘟

ON9 一開波少量

黎啦

完全入唔到啊屌

今日咁好入嘅

已買 $380 X 2

入到但比人hold曬

Can someone help me? T_T

@kawiboy tg

完全入唔到⋯⋯灰機⋯⋯
有冇人可以幫買一張380😢邊日都得⋯⋯

求巴打幫買$380 x3
tg: cswonder

等公售

星期6 HOLD晒連位
星期5 仲有980,680

可唔可以幫無買$380x2

無晒連位啦 仲幫

分開坐都想睇呀

有人話分開2次，1張1張揀入購物籃都係2連位

我入到入唔到

380無晒
諗住幫你試..攪到先自己幾張980放左出黎都比人HOLD埋

我仲未入到

唔好意思呀巴打
撳左十分鐘都入唔到
放棄啦
唯有等公開睇下買唔買到

有無人要25號980 x2 ?

無限retry

想要25號980x3

HOLD緊2張980 又唔係幾想要星期5

冇哂380 禁極都冇